非常苦惱 有冇人同我一樣腦海經常重播自己講錯野做柒野的畫面？

成因是甚麼？如何改善？

唔想再諗起呀！！ 本人實在講同做得太多柒野！！！ 有冇維他命或者生活習慣可以改善呀各位大師

屌 我都係

做得多應該會慣
都柒開 仲咁在意做咩

無人會記得你做過d咩柒事
只有自己先記得

me too
真係想打柒自己

me too
每次諗番起就覺得頭好痛
係心理上個種

巴打 見你咁耿耿於懷
平時你會唔會都好睇重自己係人地心目中既形象/印象架?

對！非常self-conscious！ 但真係好難取得平衡

你對每個人都係咁, 定係特別某D人先會架?

諗住之後會唉一聲

我都係 無喇喇坐喺到都會諗到 個心會唔知點咁

以為自己開post 因為我都係
開工柒左會覺得自己好冇用人地會記住呢啲事咁
成日係女朋友面前做左啲柒事，通常都係因為唔小心 有時咁樣激嬲佢真係想打死自己

所有人

原來咁多人都會咁 大家絕不孤單